原來terry 係utuber

不過勁少人睇 好慘

Terry

晝曹總

又幾靚

係
幾搞笑

g

呢段又幾搞笑

見到佢去四國條片先發現呢個channel
原來佢有拍YouTube
都好多片 連教畫畫都有
但好少人睇 有啲得幾百views

今次29k

試食生日蛋糕 膠得嚟好搞笑